父女戀開花結果！石田壹成梅開三度 19歲嫩妻帶球嫁

43歲日本男星石田壹成，在90年代曾與福山雅治、酒井法子、江口洋介演出《一個屋簷下》的老三而紅極一時，不過前後2段婚姻及風流情史，都讓他後來遭到冷凍沒有令人印象深刻的代表作品，昨（6）日，他親口證實即將與相差24歲的的舞台劇演員飯村貴子攜手步入第3段婚姻，風流情史完全大勝演藝作品。。

▲▼石田與飯村曾在節目上公開放閃，引起主婦不滿。

據日媒報導，石田壹成曾表示，想等飯村貴子20歲後再結婚，沒想到日前就傳出閃婚消息，經紀公司也出面證實，2人已入籍，目前同住於月租2.4萬（約台幣6655元）的3坪套房，昨他出席活動時，左手已戴上婚戒，親口透露老婆已懷孕3～4個月，兩人將於下周一登記結婚。

▲石田的風流情史比演藝作品還要精采。

石田去年8月和第二任太太離婚後，無縫和飯村陷入熱戀、同居，這段相差24歲父女戀備受爭議，2人曾上節目放閃，石田壹成自曝，女友洗完澡後，會貼心替對方「擦身體」，27歲的韋碧克相信自己可以在阿仙奴與拿卡錫迪和奧巴美揚爭奪位置，此言論引起主婦觀眾不滿，紛紛打電話至電視台抗議。如今「父女戀」真的修成正果，3度當人夫，再度為人父的石田壹成，昨天出席活動時笑說：「為了即將出世的寶寶，我會努力保養，當個有型的爸爸」。

睇左石田三成

韋碧克相信自己可以在阿仙奴與拿卡錫迪和奧巴美揚爭奪位置

一樣

In wenger we trust

就禿

和也
以前勁鍾意佢，而家搞成咁

目前同住於月租2.4萬（約台幣6655元）的3坪套房，
咁平?

3坪好細100呎到